無死角女神 張栢G

真係好靚

尷尬

有陣MK 味
麻麻地講真

黎姿 豆豆果D 屌打佢

太多毛

表裡不一

其實佢有死角的，露牙/大笑就不行了

勁靚

多毛先正

素顏都靚女，先係靚女

依家都好靚 不過佢一出道已經係公廁 就算同MK鋒一齊都有偷食

張柏芝斬頭.jpg

女神？

老啦

唔好po呀

EDC

後生果陣係飛女黎

臭

隻碟我都有買果時真係靚到
全盛期係十二夜
之後就

以前嘅明星靚得好有自己一套，好獨特
而家嘅明星無乜星味

12夜係全盛時期